因航A350發完機瘟後就到HX A350發機瘟

4隻A350 AOG 2隻，我真係恭喜你呀

In Airbus We trust

醬油 ?

B-LGB, B-LGC，自己search下 flightradar24

等睇因航機頭佬Fatso入嚟講兩句

沒事兒沒事兒，幫手減輕HX現金流負擔

壞機邊關航空公司事

HAECO 攪唔撚掂 🙈

跪多左架？

pish

B-LGC ground o左兩日後由秦國飛返香港